張「屌票」有冇可能係+x哥投？

應該唔會掛

一定係喇

誠哥要玩野就直頭簽埋名上去啦

葉劉呀

邊啲人成日用屌票呢個字眼呢其實？

算把喇 佢老喇 掟埋喺屋企等天國近了 好過喇

最大機會係長毛/泰博

淨係幻想都覺得灰諧

泰博撚有去投票咩

唔係冇可能

第一時間諗起阿泰
不過佢好似冇去投

曾健超？

助攻尻達屌民主狗條友唔係有票咩

等埋

戴妖

有畫面

口中念念有辭，屌你個西女人，竟然搶姐姐個位

可能真係佢

有聲有畫面

唔係葉劉就係X仔

老娘單字一個「屌」

一定唔會係+x啦,
差唔多90歲人重邊會做埋依d野

誠哥要屌班友
叫助手打個電話佢地就自己上門企定定等俾誠哥屌喇
洗寫係張紙寫得咁辛苦？

你係咪搞錯咗

潮州冷係＂㖣利那摩＂

曾超雄，係得佢有咁多時間寫字

佢又無講錯

真兇

Makes sense

屌

屌！

圖呢
無圖學人開post

可能個妖婦自己投，轉移視線

誠哥對住共產黨都要笑晒口跪低啦，佢邊夠膽

笑死

係咪話朱凱迪認咗

有風吹話係中醫界選委喎

No ff